（法律JJ請入）點解天水圍個女仔要搵證據證明自己清白？

香港法律體系唔係一向都持寧縱勿枉態度咩？

點解宜家呢個case變撚到要我地自己搵片證明個女仔係無辜？

見post有人話證人唔得 咁姐係？？？ 民建聯人證就可以做證據 普通香港市民又唔得？

最後都希望大家幫手 睇下有冇啲親戚朋友當日有拍片 救下義士

原post：
圍民賤聯天水圍24 歲女被捕

推

求救義士

明明以前中學miss係咁教

點解香港會變到咁

有冇人有片啊

求解答

因為香港變左

咩時代 仲信黑警

無啦啦成個體系變左...

個女仔好撚慘 點解要人搵證據證明自己清白

現已獲釋我諗應該就無料charge佢
靠嚇
拎片睇下對面同啲龜有幾垃圾

不嬲都係搵證據吿人 點解變到要自己搵證據證明自己清白

咁即係唔係普通法

希望係 如果咁都落得charge 真係好撚無辜

唉

警方是誠實的證人

推呀

法律體系=/= 警察做野

被捕係真係可以亂鳩咁捉你返去玩既
一向都好撚有問題，警察亦都用呢招蝦過唔少人

已跟支那接軌左

因為無罪推定／寧枉勿縱只係司法機構審判時的原則
只要表證成立
行政機關就會起訴疑犯
但係執法者可以用好多理由去玩死一個人

英美公司會投資香港因為普通法
如果警犬破壞普通法...

我冇嘢講

好撚慘 個女仔俾人屈 屌

覺得真係好灰

係咪都扣48小時

咪係

救！！

政府白色恐怖 係雨傘之後已經開始
香港人已經沒有退路，要學東德的週一示威的方法。

個社會咁無理，我地就有義務去改變佢

我嗰日遲咗到
但係我去到已經有幾十人
嗰陣應該係岩岩發生完冇耐
一定有街坊見到或者影到
如果出錢徵片得唔得

其實有冇可以質疑扣留48小時有冇違犯人權法？

屌你老尾我依家就日撚日報警投訴做死你班仆街

推 好想搵片

presumed innocent呀咩寧縱勿枉

咩無啦啦

你昏咗迷10年？
依幾年香港變得有幾差你唔知？

咁下次我懷疑民賤聯打鳩我 又摸我賓周 係咪都會坐到48個鐘

push

原本呢，係諗住用投訴機制去制衡d 狗亂玩人既
不過個投訴機制廢左，就變左任玩囉

因為中共一向都係咁架體系

誤導警務人員好大罪架
唔好亂黎
所以點解拍片咁重要
萬一對方上到庭話你打佢 你非禮佢
而呢件事係冇發生過
咁佢的證供立即變成佢的罪證

我證明到自己100%冇罪咪即係對家啲證據冇用囉 有乜問題
俾吓邏輯好冇 捉住啲廢point喺到spin

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

我冇野講

疑點利益歸於被告 洗撚搵咩

香港唔係疑點利益歸於被告

搵定先

你有錢咪係
喺初級法院
非禮案只靠「受害者」的證供
完全冇其他證人證據就入到罪

有片等於易啲打得甩梗係有好過冇
唔知你jm9

要片係因為對方郁手 要告返對面

Push

香港唔係行無罪推推斷架咩

你係冇錯
但啲狗同藍絲實打龍通講大話話個女仔有做
係人地有所謂人證既時候 個法官又可能親支
你咪要拎出反駁證據或者疑點出黎辯護打甩佢

黑警藍屍明屈

推.
癡線依家連被人打都會被人告, 個社會癡撚曬線

警察落案唔等訴律政果邊判案既
有多d野v到女仔無罪係好既
唔好灰，我對法治有信心既
諗諗點幫女仔，唔好絕望

因為呢個唔係你認識既香港
快幫佢

當獨裁成為事實，革命就是義務！

袋定尿袋，準備隨時拍片

支那化

幫到盡幫

提返各位兄弟姊妹 如果唔小心忍唔住出左手 退後 等其他巴絲打掩護你離開

犬隻唔會放過任何機會 小心

拉你番去玩尻你
但係又冇罪告你

同大陸一樣
有關係既 人地搵證據證明你有
無既 你自己搵證據證明自己無罪

大陸係咁

in practice
有冇發生過
邊個會知?

其實我都唔係好明
點解法官會話證人係誠實可靠就入到罪
證人誠實可靠只係法官一廂情願地相信
並唔係客觀的證據
所以我都唔係好明無罪推定的原則係咩

details
起訴左未?
起訴左咩?
邊個要佢證明自己?

唔好阻住你地既所謂收成期，
呢個就有罪推定社會就係你地既收成期？
求仁得仁啦

靠嚇姐 打人係刑事 警察有理由相信你犯刑事案件就可以告你 跟手要上庭 到最後靠官決定定唔定罪 香港法治 疑點利益歸於被告 基本上條女無打過人就唔會有事要有証明條女打左人先入到

DLKM 如冇料CHARGE, 3幾次保釋之後踢佢保囉.

善用1823

邊個話要搵證據證明自己清白？上面都有人講左無罪假定，舉證責任係控方，只要一日都未有足夠證據入你罪，你一日都係無罪，根本唔需要證明自己係清白。

無罪推定係其一
有片嘅話係可以證明對家證據/作供失實
佢哋亂鳩咁屈啲人證出嚟指證絲打，其實真係少危。有片穩陣好多。

真係痴撚線